所有冇被DQ既政黨都系中共認可

參與建設制度既政黨, i.e. 建制派政黨

同意
不同意

啲建制派破壞緊香港碩果僅存嘅良好制度，何來建制？

建制（establishments）本質就是「協助政權通過法例」

政權是英國的時候，就協助英國/親英
政權是中國的時候，就協助中國/親中

我梗係知建制嘅政治定義，
但佢哋邊度配用建設咁正面嘅字
應該叫保皇黨、奶共派、搞事派……

無錯 叫開保皇黨 依家電視成日話咩建制同反對派 班廢老同廢中C9就會比誤導